7/10 全民和理非 集中番文宣

勇武左兩日要回氣 都要落街接地氣
同街坊解釋番發生咩事

推

作為文宣子好撚攰呀
睇住國際輿論越嚟越不利，各位前線勇武大佬可唔可以放慢啲個節奏同細力啲呀